# ReplacerForINTELLIJ!
---
## Плагин предназначен для замены символов в строке.
---


![alt text](src/assets/tutorial.gif "Tutorial")

```
Если строка начинаеться с маленькой буквы, то плагин, сделает первый символ с заглавным буквы автоматически.
```

* ## Как использовать:

> В начале строки, в которой нужно заменить символы нужно добавить 
1) Символ который нужно заменить.
2) Символ на который нужно заменить.
* После каждого символа нужно установить разделитель (->)
**

## Пример 1

* Для замены символов пробела на символ (_) нужно выделить нужный текст и нажать сочетание клавишь (Ctrl + Alt + NUMPAD5)
---
> #### Символ который нужно заменить
---
> #### Результат: Символ_который_нужно_заменить
---
## Пример 2

* Для замены символов пробела на любой символ нужно указать символ на который нужно заменить пробел и после ввести (->), 
* после выделить нужный текст и нажать сочетание клавишь (Ctrl + Alt + NUMPAD5)
---
> #### -->Символ который нужно заменить
---
> #### Результат: Символ-который-нужно-заменить
---

## Пример 3

* Для замены любого символа или части строки на любой символ или строку, нужно 
* добавить в начале строки конструкцию `(\->/->C:\Windows\InputMethod)`,
* где, (\\->) символ который нужно заменить, (/->) символ на который нужно заменить и (C:\Windows\InputMethod) 
* после выделить нужный текст и нажать сочетание клавиш (Ctrl + Alt + NUMPAD5)
---
> #### \->/->C:\Windows\InputMethod
---
> #### Результат: C:/Windows/InputMethod
---

